online覺得佢同女仔傾緊計，唔online覺得佢同女仔出緊街

分手後stalk成日stalk住ex whatsapp 幾時online
Online就會覺得佢同囡囡happy chat, 如果唔係同新識既女仔傾又點會咁多野講成日keep住係咁Online？
但到佢幾個鐘都唔Online嘅時候就會覺得佢係同緊女仔好開心咁樣去食飯行街街🥺🥺

呢種行為已經成三個月，我幾乎每次WhatsApp同其他人傾完計我都會望一望佢有冇Online，有冇人同我一樣都係咁嘅心態？你哋用咗幾耐時間戒甩同埋放低？

善心打破零回覆

三個月差唔多完架喇 之後你就會攰

但我仲幻想佢想搵番我😢😢

三個月喇喎 你足足睇左佢三個月 佢online個陣有冇搵你？冇嘅話即係以後都唔會搵你

一次都冇🙈我F F緊聖誕節佢可能會同我講聲聖誕快樂 如果佢去到聖誕都唔搵我 咁我就決心放棄了

可能佢識仔呢

quit la stop talking

建議開始另一段感情

過完聖誕佢都冇搵你 你就會可能佢新年會搵你
新年都冇搵你 你又會諗可能佢情人節搵係
咁樣沒完沒了架喎

我明

可能佢唔知搵我傾咩好
到聖誕節嘅時候係一個好好嘅機會俾佢搵我
但如果過咗聖誕都唔搵就真係應該要move on啦

呢種諗法你冇錯 但只適用於一啲曖昧緊嘅人 因為大家都怕怕醜醜 唔知點咁
但樓主你同佢分咗手咁耐 要搵你一早搵咗你啦

我而為我開post

我而家個情況同樓主一樣😭一齊6年半 分手就1個月
個心一見到佢online就好忐忑
重點佢係有最後上線時間顯示
我有時凌晨醒左都會睇一睇佢幾點online過
見到佢好夜都未瞓
之前未分開嗰時
大家都會講完good night 就一齊off😭
通常11點幾就一齊瞓
而家佢夜一夜都唔瞓 唔知係米同緊其他女仔傾計

真係以為自己打....
我今年7月分手有哩個行為...諗法都同你一模一樣
睇佢wtsapp online 好似毒癮咁...不停睇...
不過我睇到9月就冇睇啦！
仲把心一橫block埋佢wtsapp & fb...
將佢送俾我大部分嘅野送俾其他人...要斷捨離
到今日我已經放低左佢....
亦都好慶幸佢放過左我...
因為知道結左婚仲慘....
樓主加油搵多啲野做充實下自己啦
聽歌、煲劇、做運動、煮野食etc
要走出困局只有時間同你自己幫到你架咋！
加油同路人💪🏼💪🏼💪🏼

可能佢online都係睇你有無online呢

係

未必既, 我做野都晚晚10點幾11點都要 whatsapp, 凌晨訓唔著stalk 下早排解blk 我既 ex 又可能會on 一 on wts, 利申: 單身左幾年。

被分手?

依加咁都app，其實睇黎冇用，有時都唔知自己睇黎做乜

可能佢都睇緊你有冇online 呢
咁諗個心會舒服啲

如果係既話點解佢唔搵返我😭我真係等緊佢搵返我
之後有日我忍唔住問佢生活過成點，佢即刻覆

其實我都係安慰緊自己咋
我都等緊佢搵返我...
你哋咩原因分開呀？
等還等，一定要令自己變好呀！

stalk黎都冇用
佢係搵你嘅 你部電話自然會響
佢唔搵你嘅 你點睇佢都係在線上三隻字

同是天涯淪落人😭大家都等緊對方回頭
佢覺得佢自己辜負左我，因為佢冇乜經濟基礎。
唔想我跟住佢捱，佢唔想再浪費我青春，因為負責唔起。
我話我地一齊捱我都唔介意，大家互相支持就得。
最緊要一齊開心就可以，點知佢話我咁同佢講令到佢壓力好大。
之後又話自己對另外一個女仔產生左愛慕之情
但佢冇同到個女仔表白，因為對方有男朋友。
我而家有努力去改變自己，等佢回頭既時候見到一個全新既我。
有時佢都會問下我最近點，我都有覆佢。
當初分手嗰陣時佢講左啲選擇出黎，但我冇選擇到。
佢話有三個選擇
A 沉澱一段時間 但係幾耐唔會知可能一頭半個月亦有可能一年半載再返黎搵我
B 沈澱一段時間之後 識過第二個女仔 睇下女仔會唔會好過我 如果差過我就會返黎搵我
C 如果個女仔好過我 就會一直發展落去
我都知到個選擇權係佢手上😭佢話a b既機率大於c
我唔知我等佢既選擇係米正確

鐘意咗第二個，其他都係美麗既借口

我仲等佢都幾傻😭

係傻㗎啦...個個被分手既都係咁，我都差唔多傻咗一年...

最後你點走出呢個困境
我話有本回憶錄想比返佢 ，全部手寫既回憶黎。
佢話暫時唔好比佢住
因為佢而家唔想諗愛情既野
我話咁我處理左，佢又叫我唔好掉，收起本野先。
我都唔知咩意思

佢真係好賤
其實只不過係為咗溝條女，溝唔到就返嚟搵你
我希望你會遇到一個更加好嘅男仔
到時你就會發覺佢屎都不如

初初個時佢都有揾我，我都有話還返啲嘢俾佢做借口見佢。但慢慢諗通，根本佢就係變咗心先會講分手。留返啲自尊俾自己，屬於我既嘢我就愛，離開既我唔會愛，俾你㨂。如果佢鐘意咗第二個而飛你。你會唔會接受回頭草？

樓主病嬌

個女仔當佢係朋友，佢覺得係個女仔身上搵到啲我冇既野。就去愛慕人地，但又唔開口去表白。因為佢覺得自己冇本事比到幸福人地，乜都冇。女人既第6感真係好準，開頭佢唔肯講思想上出左軌，到我話feel到有野佢先肯坦白。我仲白痴到話等佢😭

我最怕係出現呢個情況，搵唔到就要我，搵到好過我就飛我。講真既每個人都係有自己既獨特之處，十隻手指都有長有短啦。我都冇嫌過佢乜都冇，我覺得真心愛一個人係要接受對方既所有野。我冇諗過到頭來我會比人咁對待，為左佢我都放棄左幾個追求者，其他人係高大靚仔有家底我都堅持拒絕。

我都係，一齊個時根本對其他女仔一啲想法都無，點知對方原來有好多嘢呃住你，慢慢開始變咗心，無啦啦講分手之後心痛咗勁耐...

希望你由唔捨得到開始憎佢既進程唔會好似我咁耐啦，分咗之後直頭幻滅咗我一直以來憧憬既感情生活。

比人背叛既感受好難受
對方仲要講好多原因去合理化先最心痛😭
到而家我都仲有關心佢係米好白痴
我係好唔捨得 由讀書到做野都係有佢既陪伴
我都唔知要幾耐時間先振作返
對所有野都失去興趣

係，連分手都唔肯講個真相出黎，只係為咗自己完美退場，連俾自己狠心既機會都唔俾。

一開始係會好難受，成日都諗住過去既回憶（宜家我都仲有...），但唔好俾自己停留/走回頭路，共勉之

大家都要努力
我都唔知自己會唔會回頭😭如果佢返轉頭
我成日都有諗返同佢過往既回憶
好怕有得一次就有第二第三次既背叛

我同你諗既野一樣

你好快會攰 慢慢會唔再睇
唔洗緊張 捱埋佢

好攰，佢on唔on我都諗好多

咪咁衰

對唔住其實佢溝緊我，就喺我側邊對我上下其手晚晚大戰三百六十回合

佢全部選擇都係當你後備，好心你唔好咁cheap，甘願做人垃圾啦

睇得出你都好在乎你個EX，所以你願意花時間去關注佢嘅動態，但似乎呢樣野已經為你帶嚟困擾。你嘅情緒好容易受到佢嘅行為牽動，佢嘅一舉一動都會令到你諗好多嘢，你會不斷推測佢係咪已經有新嘅女朋友。

喺呢三個月入面，你亦無做任何行動去搵佢同msg 佢，只係不斷睇佢online時間，如果你真係未放低點解唔去搵佢呢？如果同一個狀態已經維持左三個月嘅話，係咪應該考慮將時間擺返喺自己身上面呢？

其實你不妨發掘下自己嘅興趣，將專注力放返喺自己身上面，珍惜自己。

我情況同你一樣，覺得呢個曾經深愛過既人 好恐怖，原來講左咁多大話背住我同第二個出街爆房，再將個責任推落我度作d籍口分手